男人係咪可以分得開sp同女朋友

如題 對兩者感情係咪唔同？做嘅野係咪都唔同？

我同個男仔一開始係sp
我覺得同佢相處好似幾舒服 所以對佢都幾有好感
有次佢唔知係唔係飲醉左話解決咗一啲事之後就同我一齊 但之後都冇再提過 (我有時有意無意提下 佢都冇反應 有時仲強調我係佢好朋友

但係我地又會日日whatsapp
約出去都會食下野行下街 唔係淨係扑野
瞓緊嘅時候又會拖住手攬住
我感覺佢咩都會同我講 我覺得同佢傾計都好放心

有一次我去咗佢到過夜 瞓到第2日下晝 佢話佢朋友搵佢 叫我走先 唔知點解我個心好似唔係好舒服咁
點解佢要我同佢朋友唔好碰面呢？

其實行街食野同朋友都會 會唔會係我諗多咗？
到底佢當我係咩？

冇得好直接咁樣表明關係 係咪好辛苦呢
I know that feel

佢對你冇意思

令我心情變好既係sp
成日煩到我既係女朋友

佢提供愛，你提供性，sp is just another deal
正如叫雞唔好沉船一樣
絲打都係愛惜一下自己好

Chicken

唔想負責任

雞

一定分得開 佢只係鐘意你個閪

其實我有時諗宜家咁樣都幾好 傾計又啱傾 相處又舒服 如果正式拍拖 我可能會疑心病發諗好多野

但係就係有時有啲位冇個明確關係又有少少心嗡咁 怕自己做多咗 我連講句掛住佢都要自己飲啲酒先敢講 雖然話瞓覺會拖手 但出街我又唔敢 怕佢問我咩事又或者揈開我

如果對我冇意思做咩日日whatsapp 想扑野先約我唔係仲慳水慳力咩？

我好怕人地話我煩 我覺得自己一拍拖就係麻煩人
我都有擔心過如果一齊咗 會唔會好快完 但諗多兩諗 連佢有冇諗住同我一齊都唔知就好心酸

氹得你越冧
你扑嘢咪越賣力囉

做愛就專心做愛啦 拍咩拖

講開呢樣我先奇怪
最初嘅時間佢好似好熱衷扑野 所以我冇諗咁多
但近期佢同我傾計多扑野少 所以我先諗關係係咪有機會變男女朋友 (但大家以前都講過機會好微
有時直頭我撩佢佢都唔扑 會有啲唔開心 唔知佢係咪對厭咗我

宜家我知我冇權去問佢嘅事佢嘅行蹤 但好多時佢都會主動同我講喎

咁最後點 攤開講定慢慢無聯絡

你以為架船係自己控制到沉唔沉架咩？

和兩三個男人睡過的女人是非常污穢不潔的，但和千個男人睡過的女人卻比處女還要純潔。-太宰治
絲打你真係天真過天真嬌，做sp仲沉埋船
RIP

yes i am

仲要係免費果隻

一早唔洗氹都已經出盡力啦

忍下啦 sp變伴侶妳難有好後果

依家改變仲未遲
佢唔係屬於你嘅幸福，改變一下啦，攞性黎做賣點無幸福㗎
男人有得選擇就唔會只同一個人有性關係

call me

我都想有人錫 想名正言順咁依靠下人呀

講2句有得屌 點解唔講？
做得人sp 點解要覺得自己有名有份？
作賤自己身體既女人 講出黎無人覺得可憐
將來你有男朋友 記得同人講你做過人sp
睇下世人點睇你

確實係咁，但係其實絲打都係欠缺愛先誤入歧途姐
咁唔代表佢係一個淫娃

和兩三個男人睡過的女人是非常污穢不潔的，但和千個男人睡過的女人卻比處女還要純潔。

由有第一個開始就已經覺得自己好污穢
後來覺得1同999都係一樣 污糟咗就係污糟咗 都返唔到轉頭了

想享受拍拖嘅紅利
同時迴避拍拖嘅責任同負擔

做得人sp 重名正言順？
你覺得講出黎好好聽？
你係果個男人 帶你見fd點介紹？
大家好 我係佢sp呀 齋屌唔比錢架

No
你有enjoy

係 老婆 女朋友 SP 雞

改啦，就算個蛋糕係食過嘅都要好好包裝一下先賣得出㗎

我以前試過啦 不歡而散 隔咗一排有傾返計
但純粹普通朋友 會打招呼寒暄一兩句果種
難受嘅係好似冇咗個可以傾得好deep嘅朋友

我諗唔到除咗有個西我仲有咩可取之處
覺得自己唔會有野吸引到人 唔會有人欣賞自己

用完即掉自己諗

我知自己唔抵可憐 但過去已成歷史 我覺得我宜家點做都冇可能改變到啲咩
我每次拍拖都會同對方講曬自己嘅過去 因為我怕感情深咗 佢先知我嘅過去 佢原來接受唔到 咁大家仲難受

個男人咁咪識玩囉 出火搵你 行街睇戲食飯搵你 唔鍾意就若即若離話走就走

唔係呀 所以我咪諗佢對我有冇意思
會唔會有日可以變男女朋友咁呀

如果你第時條仔都係有搵過SP容易接受囉
如果唔係我諗唔到咩正常男仔會接受到自己條女有 過SP
就好似啲女接受唔到自己條仔叫過雞咁樣

條件差定單純自悲？

其實係，個男仔好有合約精神添
同講好嘅一樣，一分僭越都無打算

其實我都會咁諗 有時覺得宜家咁幾好
但係又好患得患失咁 冇權去做啲咩 大街拖手都唔敢

你咁撚淫邊個會娶返屋企
知你咩人屌完就算既啦 唔係諗住會係真愛呀？唔驚一打綠帽咩，屌閪屌到沉船，笑能左

唔係話一定要男女朋友關係 但有咗感情係到 就會諗自己嘅定位係邊

sp就係sp 唔會變

算啦，你都係唔好諗咁多. 玩得呢啲野你自己都要預咗可以將性同愛分開，唔係都係你自己受傷

你係免費雞

唔係咁架 我從來都冇同一時期同唔同人發生關係
就算宜家同佢唔係男女朋友關係 但我對佢有感情就已經會同異性有避忌

支持樓主呢啲臭雞應該被掟石浸豬竉紅毛泥封西

換個角度睇你嫁個性開放既男人你係咪覺得結左婚佢就會修心養性

有次佢唔知係唔係飲醉左話解決咗一啲事之後就同我一齊 但之後都冇再提過 (我有時有意無意提下 佢都冇反應 有時仲強調我係佢好朋友

識玩
求奇9up個假希望就keep住有free pussy

why not both
樣又唔係靚 身材又唔係正
又冇咩學識冇咩興趣冇專長
性格又唔係特別好 個人又負面
普通到不能再普通

有啲過去唔使講得咁清楚嘅
愈清楚又接受到你嘅，咪又係另一個 SP?
男人有左性，仲有咩誘因同你建立一段正正式式的關係呢？

飛左條女啦

唔好咁蝕底啦

佢當你臭G

生咗蛋未

乖乖地含撚啦 做咩女朋友

你第時嘅男朋友知道你做過sp應該會好難受

岩

咁多女做人SP第時點搵女朋友

whatsapp算係d咩 打幾隻字咋嘛
就隨手呃琴隻免費西任屌仲要lum我

要點包裝？我覺得食過嘅蛋糕俾人咬咗一啖同十啖都冇分別 都唔會有人想要 攤出黎俾人睇清楚唔係好啲咩？
唔想呃人 因為覺得發生過嘅事唔會冇人發現

你都識講係SP
SP就唔會有名份啦

免費雞講咁多野把撚咩

以前睇書聽過一句說話
大約係話一段關係入面 發生左關係之後
男仔會變得清醒左 而女仔就會變得冇咁清醒
佢而家咁樣同你一齊 唔洗負責任但又有得have sex 佢何樂而不為姐

同我一樣 覺得自己又毒又柒

抵你比人屌
屌到爛就飛起你

文宣唔做
第一個po問埋d on9野
當你乜？
咪就係sp咁簡單
除左做愛 就係為左做愛更舒服

關心下香港啦

有無咁大性需要
你性上癮？

Sp一世都係Sp
你既作用就係做愛
無他 及早收手 回頭是岸

同問

其實有咩分別？有過前男友同有過sp都係同人扑過

唔記得係why men marry bitches 定 why men love bitches
佢將兩性關係講得幾好

一個係雞，一個係搭錯車

我都覺得冇乜分別 但你同佢係點發展成sp?想聽下

唔識搵過個sp咩？

女人好易沉
果個所謂嘅朋友其實係咪佢女朋友嚟

咁唔怪得佢唔想你同佢d fd碰面
佢驚比fd笑佢咁都食得落

正常人都唔會同sp一齊啦，咁污糟

想問一開波你地點開始呢段sp 既關係

sp 係濫交wor
咁你覺得男人叫雞有冇問題？
都係同人扑野姐

分唔開
因為只有女朋友同雞

免費雞 同 愛錯人落錯注

寂寞的錯

屌，知自己沉就即刻斬啦，你唔斬人地都會斬。你都好清楚sp變情侶其實都幾多問題出現例如缺乏安全感。

你遵守唔到遊戲規則就自己摺埋，好過自己患得患失搞到嚇親人再疏離你。

係幾年前上同一個課程識嘅 果時覺得佢幾靚仔幾特別 有約過出去食野飲酒 有幾次飲醉咗仲去左爆房 但當時都冇諗過拍拖 到個課程完咗 慢慢冇聯絡

直至大半年前 係街到遇到傾咗幾句計 佢開始whatsapp我 話約我睇戲 我果時又冇諗咁多 純粹覺得反正冇野做咪去睇下戲傾下計 之後就唔知點解去扑野 到佢再約我 咁我又冇拍拖又覺得佢幾好 咁就間中都有約下

然後就係#1咁講 我冇主動問佢 但佢有次主動話鍾意我 又話遲啲一齊

我都唔係想要sp

應該唔係啦 係佢朋友嘅女朋友 有啲野搵佢幫手

想知樓主點睇 豬生
係咪好想做豬生 SP

普通又唔係唔見得人 佢有讚過我靚架

諗住可以用性留住一個男人嘅人應該係小朋友

咁點解你要做人sp而唔係正正經經咁去搵個男友呢
老實講 你唔係覺得條仔會愛上你嘛
簡單講 搵得sp而唔拍拖嘅男人就係想唔駛負責任但就有得屌閪
拍拖咁撚煩 繼續搵sp唔好？
點解要為左你個閪而放棄埋其他千萬個閪先
貪你咩？唔通真係貪你個閪夠污糟？
你自己好好諗下啦
做sp做到沉船係一件好蠢嘅事

我真心覺得冇問題 每個人都有過去架啦
我自己嘅過去又唔係好
如果揀得結婚咁即係有個決心以後都一齊 得對方一個架啦

好簡單姐
唔洗一齊都有得屌
一齊左大時大節又要送乜送乜，食飯睇戲又要埋單
你係佢仲會唔會一齊?

我有試過架
我feel到自己好似成日想whatsapp佢嘅時候已經開始忍手 我覺得佢都feel到我對佢有啲野咁 但有時幾個鐘唔覆佢 佢又會問我做咩唔應佢 我睇到個心又會唔知點咁

佢諗同你一齊咪日日帶帽做人

比喻姐 我係想講有第1次就已經唔完整咁解

我同你一樣
不過而家放低咗
唔洗成日心上心落
個人開心咗好多

唔係呀 係有性開始 唔係用性留住
之後慢慢感情加深 所以先諗會唔會變男女朋友呀

咁易搵sp架咩 你都似淫底

SP 係永遠唔會坐正的

佢都得到佢想要既嘢啦

搵多幾個目標吧啦

樓主弱智知唔知sp係乜到底
話明Sex partner點會有感情？
由頭到尾都係解決性慾
做乜鳩無啦啦扑扑下變左要同你拍拖
未搞清楚就咪撚做人sp啦

D人錯撚曬重點 女人有性慾搵Sp解決有乜問題
問題係樓主弱智鐘意左人

點揾sp ?

如果目標係結婚，我諗冇幾多男人會真係想揀由性開始的人，分分鐘當你係臭雞

留啲尊嚴俾自己啦

樓主分清楚自己係咪真係鍾意佢先
定只係慣咗有人陪 有人一齊訓
如果有第二個佢係咪可以取替到
有時鍾意只係一種錯覺 未必係真架

揾SP無錯 但記住分清楚同睇清對方
千祈唔好俾自己受傷啊

咪當你sp囉
定係你唔知sp呢個字點解？

多謝你呀
我有時都諗係鍾意定習慣咗
有時真係唔係好分得清

我知咁講又會俾人話係叫春 但我都想講
一個人太耐 突然有個人可以咩都傾下 對自己好啲 我就會諗好多野 好想呢個人可以一直陪住自己 唔想再自己一個

我都知有啲人對自己好唔係因為咩 只係習慣對人好 然後自己就會諗多咗

想拍拖就搵男朋友啦
做sp唔會有好結果 人地想要性你就想要愛

生得靚仔

樓主唔會一齊到㗎喇 唔好幻想咁多
要一齊一早就一齊咗 要介紹比朋友識一早介紹咗啦 sp還sp 女朋友還女朋友
第一日出嚟玩？

搵女朋友是感情上的交流和溝通，可以一齊瞓，
但是不代表晚晚拍拍拍。

未諗過搵SP或者去搵SP，賤格講句解決性需要不如搵CC。

其實樓主應該幾靚

純粹想屌無個陣你反應好d
唔好諗咁多
除非佢表明過想同你認真啦

屌 唔好撚on9懶係感性搵太宰治嚟講
知唔知咩叫止蝕離場
即係啲女人覺得男人會搵隻雞定唔係處女做老婆呢

如果感情同行為都似情侶 咁點解唔進一步做情侶？

但佢講過佢鍾意我

我就係唔知會唔會有結果
如果對我冇感覺 做咩話鍾意我 做咩咁關心我

我同佢都有交流架 唔係次次見都係啪

唔係只係先後問題咩？
相處耐咗認識多咗都唔會鍾意 唔會想一齊？

似係Fwb有fd都係有少少呢種情況 但佢有道德觀冇屌到 亦唔太想一齊
你好明顯就係一個比人屌既friend 你有心咪睇下佢會唔會轉做鍾意你 但及早放手會係好事
記得將來唔好同男朋友講呢件事 hurt爆條路係你自己簡 有咩問題都唔好怪人

其實好難講，人人唔同
但就你嘅情況黎講
個男分到sp同女朋友
而好明顯你只會係佢sp
至於佢飲醉果陣講嘅野係真係飲醉
唔好放上心

如果你想搵認真發展對象就同佢斷絕聯絡啦
咁對你比較好，早日抽離
如果你接受到同佢而家嘅相處方式，覺得開心，唔需要強求更多，咁你就繼續，做人最緊要開心
當你之後覺得咁同佢相處唔開心，你就會知你係時候要離開佢

咪天真，有啲名義上係女朋友，實際都係當你sp，名既野冇特別，除非你結婚，個男人愛你自然會做野，根本你連諗同提既機會都冇，幾時都話，action speaks louder than words, 絲打你都係早啲醒，快刀斬亂麻，有朝一日佢有女朋友或有老婆，你係咪要做蝴蝶姐姐咁on9

應機啦 垃圾樓主

正常人嘅理解：
sp=可以將性同愛分開（ 唔需要負責任的關係）
實會驚帽 男定女有過sp我都會有呢個擔心

我都有睇 係why men marry bitches
白色封面粉紅色字

重要做免費雞

感情加深嗰個係你，所以對佢不停有更多嘅期待

最主要係因為sp呢段關係 兩個人都唔需要負責任
佢可以一直咁樣唔開口有任何改變 姐係佢鍾意呢種唔需要綑綁嘅關係
你都認真諗下就算再進一步你接唔接受到open relationship

天真嬌

我明你講咩
但係總係覺得名義上唔係男女朋友就唔敢問咁多
如果話佢只係當我sp 我又覺得好奇怪 因為佢就算去食飯都會同我講有冇女在場 我有時借D易話佢係咪溝女 佢又會否認 所以我先咁1516去諗 如果佢對我冇野就應該唔會同我解釋咁多野

sp就係sp
做齊曬情侶會做既野又點
都係sp一個
二奶就算做齊曬會同大婆做既野
都係二奶一個
除非個男人比名分你

當局者迷 旁觀者清
希望樓主可以認真睇哂所有巴絲嘅留言
睇完再冷靜落黎，諗清楚
大家真係為你好

吓 你話佢係淫娃搵sp就話好正常姐
缺乏愛誤入歧途黎搵sp?
無野下話

互相取暖緊

我唸搵過sp既男人都未必接受搵sp既女人
人就係咁雙重標準

咁你唔想同佢齋做sp咪講，但坦白男人如果想同你長遠十世前都叫左你做佢女朋友而唔係叫你做sp, 所以呢個機會係微乎其微，我有個sp俾我任屌，又唔駛負責任氹佢報到果啲，我係女都唔想，亦都睇唔到有乜誘因要改變呢個關係，除非我都沉咗，不過就算係，我都唔想，因為一齊左我又要擔驚受怕佢以前既經驗，成日懷疑質疑佢，何苦呢

同前男友做愛係基於愛
同陌生人搞野係價值觀扭曲

我覺得搵SP無錯，如果單身搵SP有乜問題，你寧願你條仔之前靠叫雞解決定有個穩定SP？

另外我又係唔係「如果你第日條仔知道你做過人SP乜乜乜」，點會知？自爆？根本就唔存在有呢個問題，點PROVE？

絲打我勸你及早離場

係

唔好沉船呀女

唔好玩啦
sp 真感情

你覺得男人去叫雞
會唔會慢慢感情加深變男女朋友啊喇？

你知㗎，我當你飛機杯咋

你真係好撚低賤，又無錢收

請問我啱啱屙完屎 啲屎嘅形態洗唔洗同你報告？

關心香港唔等於唔可以有自己嘅生活 我都只係開post係感情台 用緊不推文同網上嘅人討論下自己嘅問題 唔知有邊個位令你覺得同關心香港有矛盾？

想麻煩你要表達關心香港都可以表達得客氣啲 如果你係入黎放文宣 我都會pin 如果你入黎係想搵高地 我唔知可以點同你討論去 亦都冇義務去令你有高高在上嘅成就感

唔知閣下係唔係會隨街捉住人問人做咩唔貼文宣 又或者入人屋企問人做咩唔出前線 如果係 我建議你放鬆啲

我認為自己有留意新聞有去分析邊到消費有同朋友分享討論就係我做到嘅野 無意同其他人去比較

有時問下自己做咗咩好過去質疑人地做緊咩 或者我表達得唔好 建議案你不妨去睇下其他講唔好內鬥鬥黃分化嘅post

絲打，佢實唔會對你冇好感，但未去中意到真係想同你一齊。佢太容易得到咗你，唔洗付出啲乜（eg承諾）就已經能夠同你去到最親密嗰個steps，咁佢會覺得何必再作出啲乜承諾 攬個責任上心呢

由愛開始既關係 佢扑你係因為佢愛你所以想扑你 反而會放慢腳步 唔會急住扑 會尊重你
未一齊就已經想你扑野既關係 佢只係想扑你 你肯既咪扑 你唔肯扑佢都冇野蝕底
之前沈船唔係唔會，不過實例真係太小囉
佢係邊種 你實分到
唔好再咁傻吧 唉

請不要鬥黃，人地日常做咗啲乜你係唔會知道

唔好咁諗自己. 咁會好負面好灰

大家都享受過

如果你真係想有愛情，你一定要早D決絕離開呢個男仔
最好時機已經過左，佢用左時間證明自己

所以你走果陣，佢有咩反抗，想留你。都唔係完全真心。

信我，早D走，放低佢。

呢個就係問題，得你單方面有感情
基本上冇聽過有人sp轉正做到情侶，咁講啦一開頭之所以係sp，因為你地都唔想拍拖，只想各取所需

男人呢家野，佢係對你有意思就會直接追你，唔會撩你做佢sp囉。
所以答返你個標題，係啱既。

諗多咗
識過第二個算啦，個世界咁大

屌厭左你咪咁囉
你以為你自己係邊個?
你免費飛機杯黎咋

FWB

分手啦 一d尊重都無

衰d講句唔係女朋友都做得點解仲要比個名份你

咁你咪即管同佢斬纜睇下佢會唔會搵返你
就算佢係鍾意你但你搞到自己咁卑微佢都唔會珍惜

D男人係咁仆街架啦 係鍾意你呀 飲醉左果一刻lor 迷迷糊糊咪有feel lor 反正醉左唔洗負責任
關心你？無野做咪應下你 搵你攝時間咋 無話題咪求其關心下你 咪咁傻啦 係有機會 一早正正經經溝左你啦
利申：過來人 依加醒到無得再醒

唔好傻啦 鍾意你屌你還鍾意你屌你
認識耐咗都唔會一齊
要一齊一早比咗名份你
我宜家教精你 唔好諗住可以做正印
係鍾意你嘅由第一晚屌完你就想對你負責任啦點會仲做sp呀
sp係永遠永遠唔會有好結果㗎
當然你唔介意老可以繼續浪費生命
到30歲再搵地盤佬埋單啦

新聞都有得你睇 五十路肺炎群組一晚5個sp
真係cls

淨係拎黎屌同搵人愛係兩回事黎

無撚錯 醒下啦 一係就繼續做純粹sp 唔好旨意做到正印 唔好再放感情 閪痕先搵下佢
鍾意左佢 就同佢請清楚 如果佢無表示 就好斬攬啦

屌以為自己出post
情況同你有少少似，樓主有冇tg可以一齊圍爐取暖下

利申：絲

絲打 我都係本身sp變左情侶 我地都接受到大家既過去 而家都幾sweet 我都曾經好似你咁struggle左好耐 想進一步 但對方又一直唔firm 成日搞到自己好唔開心

咁做男女朋友唔係淨係為咗啪架嘛

一開始的確係大家都冇諗住一齊

我真係覺得自己好唔識同人相處呀
身邊啲朋友都話過我成日做到自己好卑微 客氣啲就話性格好就得人 但其實冇人會欣賞 覺得自己好傻仔 好似同人格格不入咁
我唔明 鍾意一個人唔係就要付出 坦誠相對 俾最好嘅野俾對方咩

好羨慕你呀
咁係你開口定佢開口呀？
有冇咩事令到個關係轉變？

你係巴定絲？
我反而想知真係會有人接受到另一半以前有過sp?

就係 #1 個d 都做齊哂，個男唔會額外比個名份你，如果佢唔係特別鐘意你愛上你都唔會做多一步去改變對自己有益處既關係

你介唔介意你放低我加你呀？
我唔係好識用加密 怕自爆

男女都得架啦

希望你唔好介意
你個閪只係人型飛機杯
射完精入你體內就無存在價值

絲打 睇到呢到真係忍唔住要覆一覆你

覺得自己同你好似，一鐘意一個人就會奮不顧身咁沉晒落去，不斷付出，淨係想對方開心，但事實上做到咁卑微既話好多時對方都唔會珍惜

所以其實你冇錯，但前提係對方要值得你去付出先得

你呃人 邊有人會關心飛機杯同飛機杯攬住瞓架

你試下做我sp咪知囉

就係咁啦 一鍾意就會想為佢做好多野
不過唔係咁偉大嘅付出 除咗想佢開心 仲好想佢覺得我好
我成日都聽人講唔可以對人太好 但我覺得好難呀
自問又唔係好正嘅女 冇資格去擺架子 唔知點去拿揑 好想表達自己想為佢做多啲 但又好似愈對人好 人地就愈唔覺得我好咁

我係絲 我唔介意佢有過sp呀 佢都唔介意我 因為大家都知過左去 同feel到對大家係認真

我之前都同你一樣當局者迷，心諗明明我都對佢咁好，咁為佢著想又咁關心佢，佢應該覺得我好好架，點解佢唔鐘意我

但事實係人都係犯賤既，愈易得到就愈唔會珍惜，因為反正佢唔使點付出你都會一直對佢咁好，希望你可以多啲為自己著想，總會遇到真心愛錫你、珍惜你既人

佢開口問我做唔做佢女朋友 但係我之前一直明示暗示咁話唔想要sp關係 佢話係想諗清楚先拖左我幾個月
可能係佢feel到我等唔到想放棄走人 個陣我比左個限期自己 仲唔一齊就放棄斷左佢

互相都唔介意真係好難得，要一直幸福落去

付出唔等於冇自尊
仲有人哋有冇對你好先

我對男朋友都係會付出 會坦誠相對 會俾最好既嘢對方
首先佢已經係我男朋友，佢亦會對我好
其次我對佢好都唔等於100%無條件咁付出，佢令我受委屈的話我都會照講照屌

你自己諗下啦

可能要大家都有類似經驗先會唔介意 思想開放dd 我諗如果對方係普通男仔一定會介意

做免費雞都幫對方諗埋藉口

咁你地成段sp關係幾耐？你過咗幾耐決定俾限期自己？

臭雞...

雞有雞既本份 唔好做超過自己本份

SP

我地sp關係都keep左4個幾月...我兩個月個陣已經想有進一步關係去到第4個月個陣覺得拖得太耐 咩都做齊晒 第三個月去埋個short trip都未一齊 唔想曬時間係佢身上就準備離場

仆你個街

肉便器
鐘意就抽插幾下
心情唔好就扔埋一邊

同你whatsapp就有免費閪，抵屌！

老實講，當大家同你講真相時
你永遠：唔係呀唔係呀
你自己都唔肯解救你自己

講到口臭都係咁講
真係鐘意你嘅，冇得屌你都會比名份你
你自己諗下啦

生性啦好嗎

其實我覺得佢對你認唔認真 係咪真係鍾意你定係得肉體關係你自己feel到 有咩事佢會唔會好關心你即刻搵你 你同其他男仔出街佢會唔會呷醋 定尻痕有煩躁想搵人呻先搵下你 信下自己直覺啦

咁你準備離場時係有明示/暗示同佢講？？

咁你應該要愛惜你sp

有呀你地呢種關係keep左幾耐呀？你有無暗示過想進一步？
我同你地個陣既相處都幾似 會報到會個個星期見 出街會拖手會錫 就係無firm關係

咁會唔會只係差講出口一步？佢覺得自己追緊你 又唔知你受唔受先唔知點開口

中

死臭閪

會呀 有事都會同我講 我唔開心都會關心
但到我隱晦問返佢會唔會同我一齊嘅事 佢又會迴避我 所以我先諗唔明

鐘意你就一早問左你做唔做女朋友啦
你估佢怕醜唔敢開口問你咩
有得免費屌點解唔做戲
一個男人真心鐘意一個女人係唔會剩係想佢做自己sp
用下腦啦

咪就係佢唔鐘意你囉
真係鐘意你 點會唔想你做女朋友？
恨不得霸住你唔俾你同第二個扑啦
留你做Sp係對你有好感 唔討厭你咋
唔代表佢鐘意你
你自己諗下 鐘意你就唔會停留係依個階段

有sp 有乜咁污糟
最可悲係你自己都咁講

會唔會佢以前d經驗令佢唔咁容易信人/同人build up關係？你有無問過佢原因呀
其實可以試下話自己有其他人追睇下佢有咩反應

個人認為女仔要玩sp要知自己易唔易動情先
容易沉船個d根本玩唔起
扑扑下鐘意左人 傷個個係自己
你估人地真係鐘意你？
貪你免費有得屌咋 做女仔唔好整cheap自己啦
係有Sp變情侶既例子 實有架
Tinder都搵到真愛啦 但10對有幾多對係咁？
會唔會咁好彩係你先？
開始左就預左有呢個風險
人地唔認你做女朋友都唔怪得人 怪就怪自己太easy

我個個都有咁同我講過 話想d野穩定d先拍拖 但咪又係講完呢句過左陣就一齊
當佢意識到佢會失去你 而又真係鍾意你點都會出聲

咁都好呀 起碼知會個問題係事業同屋企 解決咗就可以開開心心係埋一齊

咁講好似會推入死角咁
之前試過我同朋友去飲野 佢一時又會問我係咪同男仔玩 但一時又好唔care咁話我化妝去識下仔啦 仲要個tone一時係好似呷醋 一時係好似認真叫我識下男仔咁

he's just not that into you

唔冼再幫佢搵藉口， 佢末去到鍾意到要追你、末鍾意到想你做佢條女。

無謂作賤自己啦
大家happy下就算
呢條友就算比個名份你 你地都唔會拍得耐的
激情過咗、感覺過咗 就完

我都係咁 唔主動搵佢 佢就會搵我
講到咩尷尬位 瞓醒新一日又冇事咁照正常傾計

情場高手 一個字 :拖

認同 不過唔覺得樓主會聽
佢仲係停留係Sp就剩係扑野個個思想
其實如果sp剩係屌你 唔關心你唔識玩下曖昧
你都覺得無癮啦
有陣時人就係咁賤 個男人愈識玩先愈易沉船
等你以為有機 會做到正印
不過佢都唔會聽

如果係知己再加咗性關係唔係就可以變男女朋友架咩？

咁跟你講法 佢唔使俾承諾 已經可以擁有一個會扑嘢嘅知己
點解要付出更多？

佢鍾意你 一定唔會只做到咁

我係同男仔出去 佢會問長問短 我就會躁躁地話你又唔係我邊個 理得我咁多 先逼到佢講出黎佢就話想做我男朋友 一步步咁做緊
我個陣係採取一係有一係就無咁既心態 如果佢講唔出原因又唔肯一齊即係唔夠鍾意我 咁佢要走咪走 唔好驚

我都有咁既經歷

呢個世界有咁多so called 玩人感情賤男既物體
都要靠樓主呢d咁戇鳩既人配合先做得成
屌你老味邊有男人會走去搵件咁撚easy 既女做女朋友
飲醉就爆下房
隔左段時間見番無幾耐就扑野
屌喇星根本一開始個關係已經唔係正經發展
如果一個男人真心想當個女仔係認真發展對象就唔會咁易走去扑野or 扑極都係得個扑字
分分鐘依家條仔望撚到個post好撚開心同佢d fd share話點解有個咁on9既免費西

唔想負責任 咪唔比你上水見人囉

點解咁似我識個個男仔

咁話我係普通朋友都得啫

唔撚係呀

唔關你付唔付出事，係你付出左係錯既關係度
如果你付出係正當拍拖關係分分鐘好幸福添

一模一樣
不過 如果佢鍾意 就一齊咗啦

攝時間用 免費雞
得閒冇野做咪同你玩下
俾啲愛你 有幾難
唔好上心 冇結果嫁
係一齊就一早一齊左啦

咁你最後係點？攤開出黎講？

佢耐唔耐都講係好朋友
有幾次我呷醋 佢都講得好清楚只係朋友
唯有叫自己清醒啲唔好再鍾個頭落去

咁都好清晰呀 講明係朋友
我個情況係我呷醋 佢講明同人地係朋友 心諗冇意思做咩要同我解釋 明明可以唔理我

agger 太多人(無論男女)都學人玩sp，但就玩到自己沉哂船又想拍拖 咁咪完全冇左sp既意義

有啲人天生識抽離，拍拖定sp可以分得一清二楚；有啲人以為自己識/或者貪玩，但到頭來hurt到自己

沉船唔緊要，當上一堂，但可唔可以唔好自欺欺人以為對方鍾意你

男朋友會介意女朋友做過sp 咁女朋友又介唔介意男朋友搵過sp

係呀係呀 人地鐘意你啦
你都係想人咁答你姐
成晚個個都話人地唔撚鐘意你
你又要死都要搵藉口話人鐘意你
真心on9 想要答案又要開post問
巴絲好心叫你斬又話人係鐘意你
又要唔接受現實

我都係
上面有個絲打話一係一齊一係就算 我都知係啱嘅做法 但我唔知點開口講 又好怕唔係我想要嘅結果 明明好多人想屌醒自己 但就總覺得有時個感覺唔係咁 係自己表達唔至

好mean 但又好似好啱

以前有時會有呢個感覺
但今次就係衰完全冇因為性先搵我嘅感覺
如果係都諗得明 唔會1516咁

屌你d on9語錄睇到想嘔

做女仔潔身自愛啲好

直接開口問佢啦，咁你咪知道答案

我問過佢鍾唔鍾意 佢話過鍾意但又冇話同我拍拖
如果我問佢一唔一齊 會唔會好chur
如果佢唔正面答我咁點算 好似又會當無事發生咁loop返日常傾計

鐘意有好多種
可以係鐘意你嘅身體
可以係鐘意同你上床
所以，如果你係有心想同佢發展，直接少少問佢想唔想一齊啦！
唔需要擔心chur唔chur,
如果你咁問佢都話Chur即係表示佢唔想同你一齊啦
再者，如果冇正面答你，我諗你心入面都明咩事啦
只係你唔想承認個真相....
因為佢一日冇拒絕，你都會覺得有希望

醒未 俾我都答鐘意啦 唔係點Keep住你個關係呀？
男人唔主動要你同佢一齊 鐘意你極有限
只可以講佢唔討厭你 唔代表鐘意到要你做女朋友
醒啦屌

講得啱呀！男人唔主動要你同佢一齊 鐘意你極有限！
佢係鐘意你，追左你啦，仲點會維持而家段關係
只係樓主始終都覺得個男仔係愛佢，會有機會一齊，唔願醒

免費雞冇得救
自己cheap唔好賴人賤男

講就講係SP, 其實係情人, 有幾多真係做到純SP

同女單獨出街會比班frd串掛
費事搞咁多

我點知 你自己問佢

弱智樓主又以為搵到假希望
百屌不成材

飛機杯用完係要打理下 唔係點會長用長有
其他時間都係收埋 唔會想比人知

你又講得無錯

做唔到

無怪過任何人 我都明好大機會只係我一廂情願

只係想睇下成功例子

點解我遇唔到好似樓主咁任食既女

咁你會唔會覺得自己只係一時好勝想得到 其實唔係真係咁想要？
如果一齊咗反而少咁感覺會唔會又後悔 怕會好快完？好似逼到件事做到 但唔係原本想要嘅效果

又要問人意見 又要係咁比藉口佢 係咁比假希望自己 on9

好彩女友唔似樓主咁cheap

男人看待sp同女朋友真係兩個pool黎。佢喺性以外對你既親密行為，一係為左留住你呢個好sp，一係佢一時寂寞。但永遠唔會跨越到嗰條線。
樓上有人講得好岩，先性後愛唔係無可能。但扑完第一次就已經會知，而且男方會更努力地比安全感女方，絕唔會咁拖拉。

我都經歷過你依家既情況，絲打回頭是岸呀，我都以為佢會揀我，但最後玩夠就掉撚咗我落垃圾桶

因為新鮮感咋

做雞做到你又免費又咁撚弱智真係第一次見

佢認真關你咩事？佢沉又唔係你沉

你又唔係想有進一步關係果個有咩好煩

想知出街一定主動拖手 即係條仔當唔當你sp

兩者無直接關係

分唔開
但對你一定唔係真心

sp=免費雞
女友=貴價雞
sp=你
你=免運雞
屌開隻免費雞你點會無端端俾大舊錢屌同一隻？
係都換隻唔係做開免費雞架啦

你真心覺得所有女人都係雞？

如果佢明知我點諗 仲係咁叫我同佢講 咁即係點

當你係免費雞，平時又可以解吓悶，why not?

利申：過來人

識咁諗就好 食得鹹魚抵得渴

打從決定用sp的開始一段關係 你就只是免費提供肉體的女仔
當然你都可以覺得自己的肉體都有份享受

除非係個女仔係中等以下甚至豬扒地獄級數
否則 男仔有塊西主動送上門任屌必定無任歡迎

仲有男仔玩開sp 一定唔會剩係得你一個
間中要做身體檢查

完

死臭雞，你值120蚊咋

0蚊

Exact7ly
家家有求姐
有乜咁污糟？扑野好正常

驗下性病先啦臭雞

因為唔洗做情侶都已經有/做晒情侶先做到既野

又或者係

呢啲只係你單方面既感覺

睇你老母咩死蠢閪
唔想做sp就止蝕離場啦

同埋你要預左sp多數同時唔會得你一個 可能佢對個個人都同你一樣ga

on9見朋友梗係要收返埋隻飛機杯啦

平時攬住隻公仔訓唔通當隻公仔係老婆咩

死臭雞

都唔會有你份

樓主可以同隔離 po 個人妻水泡交流下

照下鏡啦 想搵你做女朋友一早搵左
睇你個款現實性格都係港女格

樓主=免費雞
男人唔會同雞一齊
樓主

和兩三個男人睡過的女人是非常污穢不潔的，但和千個男人睡過的女人卻比處女還要純潔。

純潔的雞

相呢
通常男人SP中意食D奇行種

女朋友帶出街就要正正常常

Sp都會幫男人生仔

識條囡為左留個男人

明明人地有女友都照生

點解而家d女可以咁淫

做乜自己做爛市

理解唔到做人sp既女
係咩心態

咁癲

抵你死啦臭閪
求人屌你個臭閪咁撚賤都有

你sp嚟架咋
你估你係佢條女 ？
自動離場啦

同你相反 佢揀番我 但我都係nothing

臭閪

之後就唔知點解去扑野

你都幾搞笑
本身淫底唔係問題 點解你唔可以專心做SP?

其實你明咗太宰治呢句講乜正拋書包啦

明顯樓主係淫底寂寞想搵人陪
慢慢依賴左條sp
日日FF想坐正
每次想醒果陣
條sp都wtsapp下佢攬下佢（男人表示冇乜特別）
佢又覺得有機
連登仔上網講既野最真實
但樓主唔肯承認自己係免費

我曾經都以為sp可以變情侶
但唔好咁天真, 男人係唔會接受自己女朋友咁隨便
男人就係咁
佢可能同你一齊好舒服, 但永遠都唔會比名份一個sp
建議立即離場止蝕, 你係想搵男朋友就認真搵個男朋友

試下吊高黎賣唔比佢上 高調出去溝下仔 睇下佢咩反應

同你解釋
咪就係想你咁唸囉on9
等你以為佢對你有意思啊矇撚
咁咪持續有免費西屌囉
講一句有幾難

Yep

呢2本嘢好正

建議樓主買黎睇睇

因為做情侶唔可以再出去搵sp
但淨sp你都識講你無權過問

唉
睇到樓主咁都心痛
老實講係你沈左船，然之後又上黎問：咦個男嘅咁咁咁喎...咁係咪代表佢都係沈我船呢？
想講如果一個人真係鐘意你，佢絕對有勇氣向你表達自己心意&會為你著想比你想要嘅嘢比你

樓主換轉角色諗下，你覺得個男嘅有無察覺到你呢d心思？如果有，但佢唔嗲唔吊，咁你覺得代表嘜？如果無，咁你家陣上黎問係咪想準備表白話佢知你想坐正？

從來一個男嘅如果真心真正鐘意一個女嘅
佢絕對唔捨得/唔忍心要你擺低曬d尊嚴去問佢
男方自然會主動開口
但依家情況係咁
樓主你自己要諗諗啦...

建議你正正經經搵個人拍拖，會好過依家咁
若果你唔死心，你都可以試下主動斬纜，如果佢鐘意你一定會同你講叫你做佢女朋友
否則都係算把啦唉絲打

笑撚死，諗咁多on9問題做乜撚野唔係搵你做sp就二奶架啦，都係想屌姐，唔通想你坐正？
屌兩下就ff到可以溏心風暴爭身家

sp戰鬥力高d
女友當交功課

唔好咁智障啦
無論男同女都要錫下身
唔好交往到咁委屈
明知冇結果仲繼續？
唔畀假希望畀自己
醒下啦

揾個錫你嘅男朋友啦

其實仲有樣嘢叫fwb

作為男人的意見
如果一個男人有SP的話....
唔好對佢有任何期望及幻想.....
祝你好運.......

不過話時話都幾多女會有sp
呢個世界發生咩事

有仔都可以有sp
愛情根本就係笑撚話

聽過啲男仔fd講啲女仲單刀直入過佢，一開波就問sp不
做乜鳩？？啲人淨係識屌男仔搵sp，其實女人咪又係一樣。一隻手係拍唔響

反正比1個屌又係屌
比多個都冇所謂啦

痴撚線世界
自己咁隨便就屌屌屌，都唔好怪人只當你sp啦
有邊個會對飛機杯產生感情，特別係唔使錢買嘅嗰啲

岩呀
但d女講身體自主
得罪講句理得人咩
你唔講 未來老公/男朋友
點知你比幾多個人屌過?

身體自主同濫交係兩樣嘢
有冇人接受到自己另一半搵過sp？？？

唔講邊個知?
就算知埋用 愛我就要接受我既過 埋得
係咁架啦呢個年代

上面埋有
大家都有過sp埋接受

佢話佢女朋友搵佢

有冇瀨屎眼先？

做雞都識帶套...

唔揀既意思係講緊最後都唔揀同我喺埋一齊，所以佢最後可能都唔會揀你，放過自己

我覺得個男好清楚你諗乜，所以唔會同你認真
你呢種人剩係識同有錢佬講感情，同窮人就講物質，係人都知你咩事啦
只可共富貴，不能共患難
果位真心左既富二代真係好彩，冇你reject佢實中硬伏

有咩分別？

有朋友嘅感情喺度，咁咪關心吓你都得囉

通常得女先會認真咗，男人真係好分得開性同愛。
臭雞同鍾意嘅人真係唔同

男人好清楚分到

想娶既老婆
得唔到既女神
免費雞

咁係唔係個個男人都會想娶老婆

你搵得一個sp自然會搵第二個
佢都一樣
所以點會信先得㗎

多數做得fwb都分得好清真係朋友加扑下野咁 可以傾下心事

講真外國好多都sex完再睇下啱唔啱feel 夾唔夾先再發展 只係個step唔同咗啫

同女人一樣
到左某個階段 某個經歷 某個年紀就會想
話唔想既 因為未遇到最愛
只係唔想同你結
少數後生會話做浪子
但浪到四十幾咪又係想結婚

Yes 玩具同人分得好清

你諗得太多 其實分唔到

利申 A0毒撚

有無奶你個閪
有 - 有D機會
無 - 當你係雞

好過佢亂俾承諾你呀，女仔點都係愛惜自己好啲

似係咁呀

認真咩？

我有過fwb呀 真係完全無想同佢一齊既感覺純粹好friend

但係我嘅concept嚟講，我接受唔到同朋友扑野

如果佢閪都唔敢奶，仲唔明？

Diu

其實我到而家我都理解唔到
啲人上網搵Fwb 即係要專登識個會同我扑野嘅朋友？
雖然我知大部分人唔會搵識左好耐嘅朋友做FWB
但我都未理解到點樣去 我地去試下建立一種叫會一齊扑野嘅朋友關係
可能我太old school啦哈哈

但就係太多傻豬豬有女神唔做走去做人sp
跟住過一兩個月沉船 就問人有冇機會坐正

閱讀理解障礙？

如果上網搵嘅應該都係sp?
個人覺得本身真係frd，唔係特突搵黎for sex先算fwb吧？

我想講
聰明嘅女人係唔會做人sp/fwb

首先 男人嘅本性係鍾意征服有挑戰性嘅嘢
越容易得到手 越千依百順 佢哋就越唔識得珍惜

再者 試問有幾多女仔分得開性同愛？
唔係話完全無 不過可以保持理性嘅少之又少
同埋女人係會因為性而產生愛
我見過太多身邊嘅例子
就算一開頭唔鍾意對方 扑耐咗都會動真感情

所以樓主如果明知對方同你嘅期望唔一致
你一係呢 就破釜沉舟/止蝕離場
一係就專心扑嘢唔好咁多無謂嘅幻想

希望你攝高枕頭諗清楚
唔好再喺一個唔值得嘅人身上浪費時間

一言驚醒夢中人 好波

做sp但想更進一步 未免太貪心了

醒咗
專心扑野算

如果佢第一次扑就奶係咪有機

同意 其實幾十億定富二代對呢件事既理解冇幫助
係度強調人地幾有錢都知你咩事啦，係你貪錢貪到出哂面所以引到佢地想搵你做sp咋

冇人想知你條女個處邊個食

我仲要貼埋錢
間中送埋野俾佢
有時覺得自己叫鴨多過sp

所以喺呢個時代，愛情/婚姻同打份工差唔多
女人既真愛多數都係錢，邊會真心講感情
有靚offer就跳，閪人閪工/悶/冇咩得著就quit
簽左contract最多咪賠半副身家即走，當豪比佢囉

好傻 唔好再係咁

咁你駛唔駛同佢傾下，大家保持番少少距離，齋扑野就算 唔係我驚你會繼續沉呀

錯，唔喺唔想有承諾。係根本唔鍾意你，唔想同你一齊。

我而家好清醒啦

絲打好大愛，介唔介意做多單生意，我唔想再做魔法師了

樓主搵個sp啫
點解連登仔女可以演繹出咁多大道理
沉船嘅咪攤牌
攤完牌一係一齊一係分開
好簡單
你唔講我唔講撚有人知

點先揾到sp

做到先算啦 都已經沉左
直接斬纜啦

好理性決斷

唔傾啦 怕講咗出黎會唔同曬
靠自己唔好諗咁多算 仲可以有時享受下

屌你咁樣邊係醒？係逃避緊咋

駁唔到 同埋講咩另一個認真嘅富二代
喺佢心目中就算認真都淨係留意到富二代呢個名銜

過來人
係會唔同曬
講完番唔到轉頭 只會令你心傷😢😢😢
但段關係仲會係度 但你個心已經去唔番以前咁
真心建議你搵個好男人

點解要做SP?
係咪冇錢收?

正經搵個正常男仔拍下拖啦
呢個世界唔係得扑野既

係真係可以完全分開
你會知道心靈同身體所需不同

聽到都覺得痛... 糾纏咗幾多年？？

如果佢問果陣/講果陣，你就反問佢 你覺得呢？ 我諗你到時就會知答案

攤牌啦

你既然要上船，就預左有好大機會會沉。一開始唔上船就無事。

算吧啦。自欺欺人

日日同十幾條女whatsapp緊又要話你知咩

我覺得佢本來可能真係心郁
但之後覺得你有啲煩

太宰治呢兩句野 前個句咪講緊樓主呢啲人囉
後面個句係講緊妓女喎 定你想講樓主係雞呀

咁真係雞啊嘛

4年.......... 會唔會太長太癲
咁個4年間你同佢有冇同其他人keep住發展？同埋最後係點甩到... 完全冇聯絡咁？？

點會分唔到
係你沉叼

其實你班臭雞點會想同sp做情侶關係

你同sp開始左第一次 大家信任已經係破裂哂

除非你地講好左各有各玩 識返屋企就得啦

上面講左咩自己參透下

講兩句甜言蜜語唔需要實際行動就拎一個女人以為自己可以升做正印，繼續努力付出俾我屌
係鬼都講啦

但係呢啲說話唔係成日講，咁先可以吊住條女，俾佢知道「你只係個SP」，唔好咁多嘢講

邊有分唔開嫁，女朋友係未來老婆，係一世嫁，一定會搵一個只愛自己，人品好，識得處理埋自己屋企人和朋友關係既人。

SP只係貪新鮮的性玩具，一個女人接受得，點知佢出面有無其他男人。好啲咪當你樹窿，唔好諗住SP變女朋友。

睇到呢段忍唔住想覆...
我都係咁性格好就人 有男朋友就就曬男朋友
就到有少少迷失自己 感覺好卑微

如果你係由做SP之後一齊

到你一齊你又接唔接受到佢會有SP?

Dajeeling